政府冇招喇

但係我地都冇招
點搞

互相升級推向極端就會見到出路

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

我覺得示威者極限已到

都未組民團

政府咪搵左班狗凶鳩市民唔好上街囉
向班狗唱下歌，舉下中指，問候下佢都拉

呢樣係真。
雙方暴力升級其實都係呢個位loop死
反而係要keep 住而家游擊，令政府做錯野
你睇下出面831改變左好多人既思維。
所以游擊係有用
抗爭唔係直接同佢抽，因為你冇可能打得贏。
反而係雙方智慧，耐性既角力
邊個行錯一步就邊個輸

有咩極限？而家真係同真暴動比又係小菜一碟，淨係燒車群毆都未成氣候，對家既陰招都未出盡，所以唔係冇，大家都未突破自己個關姐。

仲有就係，唔好慣咗每日都要發生衝突被捕，全部都係要由香港人，我哋既手足堆砌出嚟既畫面嚟，寧願大家作出一次對狗既迎頭痛擊仲好

未突破，咪就係現時既極限